手足私了福建幫片段

爽

好爽

著為所欲為Tee 位手足好勇武，直頭想屈斷廢老隻手

Report

換衫 揼衫

要增加手足斷人手足嘅意欲

見到有人想屈佢，其他人應該禁住佢幫拖

以其人之道

好撚正，諗緊佢出發前個畫面

心都涼哂

好多謝咁多位勇武

好波

時間咁少, 應該點做效果先最好?
拉直佢隻手先?

臨尾嗰腳GOALLLLLLLLLL

無片更佳

想睇斷手斷腳

自己攞黎賤，香港同福建河水不犯井水，主動黎挑釁？死福建老返鄉下執牛屎啦

藍色果個手足正，係咁打頭
可惜時間唔充足，唔係既話個廢老隻手就係咁先

爽, 大大力打落去!

做得好啊手足

佢就好啦 俾人打完都有fa 幾多新屋嶺手足無

好治癒呀

做法不完美 但可接受 如果可以斷手斷腳 效果更佳

記得換衫

好撚爽

睇完好撚心涼

如果全民冒警
佢地就一定要出委任證？
咁警察會比人起底

"我嚟救你嘅 有冇事"
個first aid好撚正

爽呀

個藍衫手足做得好
不過記得換衫

手乜撚野足
福建佬分錢拆唔掂數 自相殘殺

死左未？

求屍體

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

真係做得好好，下次要廢佢一隻手。
俾D白色恐怖俾藍屍睇下

好叻呀你地睇到開心翻 多謝勇武手足香港人愛你

應該斷咗。🤣

正 我愛手足

爽啊 !

渣ga

我愛你地

拉直隻手 手肘位一腳踢落去

爽過扑野

好治癒

屌你老母咩

害撚死出手義士喇

出埋鎖技？

好正

藍衫手足

睇完就算
唔好推
手足冇戴口罩

不能只有我看到

好爽 睇咗條片幾次

打到啪啪聲
正撚到

冇開遮 差咁D

正撚到

dllm 自己都未撚顧得掂自己
幫隔離國家d做乜鳩呀

無人踢春袋？

大快人心

乜扑親咁唔小心呀 咁多人拉起佢都拉唔到 陰公

斷左未

好鍾意睇呢D片

但好多手足都冇遮樣
怕佢地之後有事

好呀

似係kimura BJJ 既招式

有冇佢一開始好威果陣既片段 比人打到成條蟲咁

收錢唔夠比湯藥費

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手足好野

有記者影到啦
況且又影唔到樣

睇到好撚爽好撚治癒

不完美 可接受 要改善
下次私了記得開遮
隨身帶備手套口罩
仲有私了最好唔好拍片

衰啲講句真係睇到好爽

大快人心
給我往死裹打
#Chinazi

無阻膠就是正

袋

為所欲為tee yeah

唔好比佢停

好撚爽 麻煩大家「用力」叫唔好打
Btw藍色衫巴打我愛你

好治癒
記得換裝

勁呀，屌爆福建幫班賤畜

緊係分開佢對腳大大力踢

必須推！

醒覺技能1lv

拉直踩落去

WOW 正呀

係唔係吹雞嗰個？

手腳先 逆方向處理

好波
但冇片更佳

最尾果腳好撚爽 以為得救 都重要比人踢多腳

呢條爽過睇av

心情舒暢

推

而家香港仲係under隔離國家控制
香港人唔想under隔離國家控制其中一個方法就係開六四戰線

可以既話踩斷埋條撚

果幾個FA做得好 等手足私了完先過去急救

多謝咁多位義士

好撚爽呀！屌你老母福建垃圾

下次唔好貪手爽,要直接挖眼/斷關節
踩住隻手既後臂拉起前臂,同埋腳都要,腳就左右斷

好恐怖，點解你們可以咁
香港人人應該和平
唔可以做咁既事
唔好再比我見到你們做呢種事
逐個舉報你們

我就係要呢啲

已寫住記事簿

以儆效尤

正呀

同志辛苦了，黨會記住的

無咩影頭已經算好

喂, 你班友踢完波要記得扔曬D衫褲鞋襪呀

Adore藍衫

藍衫手足出埋Kimura
擺明練過嘢

咁多位手足好撚正 想錫哂你地春袋子

心涼

臨尾個腳啲聲

應該冇？後尾佢用右手撐地起身

搵遮篤果d就算數啦下次

不完美，可接受，要改善
下次留意下關節呀

記者影晒

柏林仔

Loop左十次
好撚爽
值得表揚各位手足!!!

隔離國家搞緊你

錫佢春袋 等班廢老冇得叫雞

好舒服

勇武好野 心心眼

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

發完夢 記得抹左身汗阿 好容易發臭比人聞到架

扭手同用遮督真係好撚正

j出血

見到地下有部電話，係手足跌左定係條撚樣嘅？如果係條撚樣應該好多野睇

你點知打人嗰d唔係休班警？

好撚感激勇武

一個唔夠.. 成班老野要私了

最尾隻手撐唔起個人 係咪斷左

岩岩好大聲架

有邊個民建聯工聯會區議員係北角？

佢講完嗰句係咪有手足踢多腳
啲fa冇理過

睇完射左

爽j

爽過打丁呀

多謝勇武

Fa係精粹

餓底又嫁禍

請所有義士掉曬啲衫褲鞋背包！

手足ho ball

多謝前線

yes

有手足想armbar

有位手足係咪想斷佢手？
如果斷埋技能unlock

正，打撚死佢

岩岩LIVE好串吹哂雞, 轉個頭俾人打到仆街

好心就咪撚post啦屌

有無斷手,太快
有空手道/跆拳道巴打

fced, 藍衫係柏林仔棄暗投明

警察打唔撚到，咪打你班condom囉，出得黎預左啦

Fa即刻倒d消毒水 消下毒

感謝前線手足 愛你們

好想錫手足春袋

師兄識野！

驚打死人就踢下體

咁快無左

下下都踩頭打頭 傻左咩

打到遮都爛埋 好癲
不過我鍾意

打完即閃

呢個速度十分好

有冇人覺得條片好長，我睇左半個鐘都未完

多謝勇武巴打 維持正義

私了是個好習慣

無左 backup?

kimochi~~~
需要更多呢d真勇武！！！！！

Del 撚咗

下次灑鹽呀

真係往死裡打

Del左？

Any backup?

斷link啦

琴日先有巴打拗FA應唔應該救藍屍 我覺得依段片係一個正面教材 人照救 但係慢慢救

fa：我嚟救你㗎
手足：踢多腳
fa：（睇唔到）

笑到我pk

新link

好撚正 貼堂

俾人del左

個FA好撚正見佢比人踢多腳佢仲要「拿拿拿」
笑撚死

冇咗片 屌

不完美 可改善
下次開遮
條片要打格仔 plz

巴打 型！！！

邊到可以拎多件為所欲為tee

支持，但唔夠膽親自郁手。

backup

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

都冇咗

哩d FA 先正，等手足打完先慢慢行過黎：我黎救你既～小心小心~

爽到我射左

即打打完走抵讚

都唔得

要login睇

打完先救

掂呀！

好爽，好治癒啊

Well done mate

和理膠之覺醒

嗰頭係咁畀人打，醫返都一身孱，收尾嗰幾年實好辛苦。

正解，冇話唔救，中立

手足好波

del 片冇人想睇純文字討論is ok

惡有真係有惡報

不完美 可接受 要改善 斷手斷腳為佳

以後唔好放 冇人想知
我唔想累手足

打人吾撚洗還架？

mark 左做暴力，要login

brokennnnn

此風不可長

拉直之後反方向踢

多謝手足

打佢老母臭系

態度正確呀 你俾人打關我撚事 俾人打完受咗傷我咪幫你急救囉 急救員淨係負責急救 唔包括保護你

睇唔到

要改善

多謝手足🤪🤪 好爽 下次斷手斷腳唔該

不完美 可接受 要改善

咁輕手，似按摩多啲。

Report!

操磚

仆街了

又打啦！要人啊

最後閃燈係鬼？

你還有黨啊！

好撚爽
睇到嗌咗出嚟，做得好，為你地自豪

勁快又無咗

士氣100%UP

呢下好野 再令佢防唔到個頭

無限loop 一個鐘版

打人打得緊爽
抵你俾人打獲金

衫褲要掉哂佢啦各位手足

應該要有呢種私了隊 流動性高 共同意思了完即閃
同埋建議唔好踩 用射波既力度容易制造內傷

記住打GTA唔好鐳射筆射眼#gi

屌好爽
好多和理非都話好爽
大家都突破心理關口同非暴力潔癖

又係一條浪費我五個鐘既廢片

今個月，最開心既事

屌.... 嬲 睇唔撚到

冇得睇

屌嬲

屌班福建老母

Yeah

又聽到唔好打

fb ban左 有冇back up

我係黎救你㗎～

屌嬲 睇唔到

認同 等班仆街以為手足好蝦 可以亂打人咩事都無
起碼整幾個制下旗 等班撚樣唔敢亂黎

終於見到把遮係督唔係揮打

睇live又有兩件福建垃圾比手足打

完全無阻膠

屌你臨尾個下
畫龍點睛kick
勁撚大聲

多謝手足

屌 啲first aid係咪on撚鳩，呢D人都去理？
走啦

未死得 做法不完美但可接受 要改善
Btw 多謝手足

第一時間諗起呢段

表揚私了

見到有巴打用木村鎖

仲要過成幾十個鐘先可能"有機會"送院

又打飛機

我見到白衫打人，刪post la

屌 做黑社會丫啦
你都有今日

手動正評

好冶癒！多謝手足

真 慢慢救 做個樣都好

比人影到既手足dump衫褲鞋書包
剪髮呀

求原片

連續高潮幾次，我頂唔順啦

好耐冇試過睇得咁開心

好撚正，仲有無多啲

睇live又打多獲 好撚爽

私了還私了唔好攪出人命，更加唔好將自己嘅水平拉低到同班大陸生蕃一樣。

臨尾射12碼咁

個語氣勁好笑

非常好

原來係手足嚟
頭先見一大堆記者向前衝仲以為係手足被人打

有冇backup 睇唔到了

爽係爽 但希望下次唔好拍片

開心

做得好 但睇唔到

nice 打佢老母

反正黑警都唔拉班福建撚架啦
咁私了就係最好既方法

推到全民勇武

加油。做得好
萬事小心

明知有事都出街，抵死

其實保護手足係唔應該拍片

依啲就叫英勇啦

抵撚死

文字討論就夠

唔好 停啊啊啊～～～

北角有多單，福建佬爆缸

d 記者好正：你後唔後悔呀？

好!!!!

做得好

福建

抵死，人多個時幾惡啊
打人以為唔會比人打返轉頭？班福建狗真係傻。

剛live 又有，等gif

一推再推

克柏林

冇咗？

留名

等班撚樣以為出黎咩事都無就照收錢咁撚過癮

有冇睇跛豪點跛？

有冇backup

唔出人命隨便私了

有件藍衫幫幫下手走撚左去扔低佢

今次做得好 閃得快

感謝手足

好事嚟

hkusu campus tv有得睇

好撚治癒啊屌

係咪便裝警員 制服暴徒
呢班算有良心 唔似831
會俾人急救

岩嫁啦，但仲有人阻止，好on9，
打走打走，不改變

都冇...

j緊1080

件衫舊喇, 唔好要喇

唔洗殺佢 斷手斷腳 等佢終生殘廢就正

呢度有backup

爽死了

遮係要嚟督

全民打北角福建人

都嫌輕手左 最少拗斷手

一定係差佬臥底做
香港示威者全部廢柴,點會打人

暴徒又亂打人

尤其係藍色果位呀燒哂d 衫褲鞋呀！！

岩岩個POPO好大聲咁同記者鬧交,話你唔洗同我嘈,我唔會同你嘈

想喊太感動

心情舒暢晒！
想恰記者

你條仆街警察，藍屍傷者先你傷者，又唔見你哋咁照顧黃絲傷者

笑撚死

睇唔到就算啦 保護手足
利申 我都睇唔到

下次戴定手套先行刑啦
好唔衛生

好嬲

點解咁細力

唔好當手足condom
打既過既快d換杉

好多謝咁多位手足 你地既行動長留係香港既歷史

多謝救護耐心等耐手足打完先救人

支持手足

無人一野跳落去咪算好仁慈

秋天就到 各位手足係時候買新衫

爽啊！

個fa都好過癮
我黎救你架～你有冇事～

拉走個左膠果part最治癒

hit and run

遮是攞黎捅的

BTW

班FA想點撚樣？藍屍廢老都救？依加開戰呀屌你老母大愛撚

雖然未接受到咁血腥
但唔割
繼續努力

疑似警察臥底使用合理武力制服臥底

睇到好爽

要嚟插

街坊黎咋吓?

好撚勁

抵撚死 好正 所有手足 所有香港人聽住

一定要學 班仆街拎武器打我地呀嘛

打撚死曬佢地

打關節位

都冇流血 得D茄汁流出來邊會危害

LOOP左好多次, 好治癒

描撚準未?個屎眼位

班fa好pro
打完唔使一秒就過黎幫手

底能死人！爽

重睇咗十次

我諗咗成十秒

睇到濕曬

一定係啦 香港人 唱歌叻d

影唔到樣嘅片有鼓舞作用

Push

睇完好爽

support

爽撚到

好治癒！
死福建佬，成日打9香港人！

多謝師兄，我有少少泄了

太開心啦 平時我地都比人打得夠

又會仆到咁傷

最C伏係最尾個下衝力射球

好似真係 休班犬

fact checked!

支持請佢飲雞尾酒

睇到字都痛

記者都影到啦，但冇影到樣，大家都識做，算係咁啦。。唔割，唔好爆料

基本消費

先撩者賤

真係勁到

休班警打人？
唔割！

未死得算係輕手啦

後果自負

做得好！

打得好

痛快！

爽撚到癲

手足

正

白衫做記認
唔好當勇武係白痴亂打人

踢下陰最好

福建呀拿

藍屍以為收錢好爽？香港人已經進化到2.0

克警唔做嘢，就市民自己做嘢！

正啊！咁做就岩嫁啦
要普及化，打到班藍絲知驚
要佢地知道企錯邊係好大獲

最衰唔係現場，屌你，好想打啊！

做得好 打撚柒班福建佬就啱

好撚正
中間係咪有手足想用鎖技，睇唔清楚

仲要換鞋換書包 剪頭髮

明明就係佢身上俾班鬼扔彈燒著左 幫佢救火
咪屈義士 冇人打佢

呢次明正言順claim保險啦！

有冇最後嗰腳既GIF

認真 盆骨脊椎位打到骨折移位醫翻都扑唔到野 或者狠d打到下半身癱瘓 點睇

慢慢救

爽能到！
去片

屌 ....嬲

識佢既朋友/佢自己如果睇到記得提佢換晒成身啲野
剪頭髮 dump袋鞋

一棍棍毆落去 出盡力嘅手足10幾廿棍應該得

有冇睇到手足比荃灣黑社會斬到手斷腳斷

睇多幾次元朗西鐵站

仲有今晚手足比福建佬圍毀

睇多啲 你就接受到

多謝各位勇武

太少血了

琴晚睇住淘大嬲左好耐 多謝手足 好治癒

多謝手足 打得好 我愛你地

我要踢波

北角又落雨

開心還開心 頭先rthk比班福建廢老打到暈低個手足情況如何
推到有消息

打完好閃

有片不完美

正呀屌

又打多件

藍衫喎
係咪之前既福建幫自己拆唔掂數內鬥呀

跣低受傷果個？

好治療呀！

藍色衫好似岩岩見過?

藍色衫！

終於覺醒

班警狗任由班福建人打手足呀

班福建佬打得咁開心呀

唔係
我係話郁佢地嗰班係街坊黎?
因為見唔到gear個個都咁輕裝

治癒

抵鳩死

今天揚明立萬

好正 有無back up 想重溫

發生過咩事

何妖呢d 人正正驗證咩叫 精人出口，笨今出手

太仁慈啦
對付d福建狗根本唔使留情

藍色衫係咪岩岩好撚串個果?

今日幾好情況,每次私鳥完狗狗先到

呢個gif 只睇到藍衫白衫打福建佬

藍絲打人真係好仆街

心情愉快

終於識用拳同遮係愛嚟篤

Jed with thanks

話唔定忍佢地好耐

Fact check 左, 係昨日幫何君堯搞活動個蛇頭收唔足數, 比出席愛國集會既人士追數, 被打傷

似啱啱收工返屋企路過嘅街坊

唔出街咪無事囉

見到好多休班警執行職務
原來啲狗又幾勤力

我有睇啊
可能純粹個人性格驚依啲
但完全沒打算割 繼續努力

i mean 藍衫似街坊

前兩日先話黃金十分鐘
呢條片44秒就搞到咁

可能打多個有ot bouns

屈手呢招學黑警喎

身心舒暢到一個點

呢個垃圾係live狂叫福建人出黎 轉頭比手足打到仆哂街

「中立」嘅正確做法
唔做和事佬，完事後人照救

屌你最尾臨門一腳
督一聲好清脆

不推文

好撚勁啊勇武

要無限loop

人地冇話有事，即係冇事啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

下次要福建閪+黑警無需要治療, 直接送入殮房

睇完就刪，唔好留

我都已FC

爽再睇！

屌你老母loop 咗我廿幾次
用撚哂我啲數據！

popo又唔見禁勇猛

Thanks 真係 Fact check 左, 係昨日幫何君堯搞活動個蛇頭收唔足數, 比出席愛國集會既人士追數, 被打傷

今晚福建幫比人打多過人打
好弱雞

FA好配合

畀我打埋丫喂

嘩屌
爽過睇av
勇武手足好波！

屌....嬲

想問一句打死人割唔割，認真答

流血呀，下次買定大大桶消毒火酒幫呢啲愛國人士洗傷口先得

你肯定唔係便衣？

好多P牌居心可測

勇武好波
藍衫手足記得換衫

手足話唔好放！片

爽再睇！[/quote]

下次搶埋佢電話

警察：保護緊你地記者安全

J到岀曬去

[quote

爽再睇！[/quot

教材黎架嘛 教下其他手足乜叫私了

針對關節位等佢地咩到做唔到

正呀屌你老味

抵呀，平時撩交打打得咁過癮吖拿

要代價架仆街

冇人除褲？

大家J完幫手report條片
保護勇武手足

唔好咁講
FA都要環境安全先可做嘢

皮已正

爽到爆

死左link

For the good thx ching

I mean 打死人都唔割？

好撚正，藍絲夠膽就還拖
舒服晒

暫代柏林角色？

下。。咁都起得番身香港人太善良了

手足好英呀！

諗起新屋嶺會仲恐怖

下次踢春袋

9成係黑警，扮示威者

d 鞋袋咁殘好快d換
順手剪埋個髮 咁柒

請大家report

影到樣果d相同片唔該唔好亂放，有個手足差d奶野

加密先

Report 片!

pushhh手足好嘢

爆丸

請高度表揚私了福建幫嘅手足！！！

做得好，下次用埋魔鬼隊果招斷佢腳仲好

請大家report,保護勇武

呢個係under armour定puma

啊P牌仔，你之前又叫人和理非唔好戴口罩宜家又問打死人點
仲打5p字同i mean，會唔會鬼咗少少呢？

只求大家不要被仇恨蓋過理性
這樣幫唔到香港人

打得好, 打完好走啦

仲有下次唔好拍片

慘收得幾舊水要比人打到咁
有無得CLAIM 醫藥費

下次要踢春袋

出埋鎖技

推呢條啦，請大家report其他片，保護勇武

Fake News 尋日何君堯嗰班蛇頭收唔足錢發Din 。

手足記得換衫剪髮!
不過d片欣賞要都唔好周圍share

睇左好耐 點解無人踢鳩

最後一腳

[quote]手足話唔好放！片

好人好姐點會俾人打

好理性咁打

啪一聲

佢地分錢唔均咋

藍衫好似想整斷佢隻手，但太混亂唔成功

Ok～識做

快del片，陣間俾機會狗查

好撚正

受小弟一拜

今次就福建佬 下次會唔會到休班狗嫁

先聊者賤 好人好姐邊個會打你

你班仆街
我走左先有得開拖

P牌仔#285918
不斷推啲對手足不利嘅謠言。
唔係PoPo就係五毛。

扺死啦死福建佬！

100 分

好爽呀

我屌

點解會有件Tee
btw 要dum左件衫佢呀個位巴打

respect, 福建要斷手

我黎救你架小心, 扑.. 啦啦啦

睇到我不斷笑

thz

表現滿意 但仍有不足 可以改善 如使用關節技

祝各位手足武運亨通

今日北角個地下真係太跣喇

好勁！

識打一定係打關節同大大力錫佢春袋
點解講左咁耐都無錫過佢地春袋

睇到成個人又嬲又爽 真係出到後氣

心都涼撚哂

藍衫一定要換衫 太顯眼

對不起！
我系咪講錯左！
因為我睇到留言話唔好放片！
所以我唔放！🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

香港會勇武起來

你同福建幫藍絲講啦 佢地打人打到冇理性

保安局局長李家超表示，相關人士在警方作出警告後仍在場，應自己評估風險。

真心佩服， 因為佢哋做咗一啲我好想做但係唔敢做嘅嘢， 真係好佩服你哋

又督又臨尾補腳

救完再打打完再救

點奶

作為祖藉是福建人的我，看了片，從心裡笑出來。因為，我是香港人！

從來冇感性，理性咁睇，打到佢地唔敢出來會幫助運動發展

對不起！
下次我會注意自己留言🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️
因為知道班仆街福建炒飯比人打！開心過龍！
本人新手🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

佢地有得整假醫生紙

Jenggggg

Jeng

幫手report，保護手足

我見有啲街妨連口罩都冇就上前打

黃金右腳 好正

係黑警扮臥底
我哋只會比人打都唔還手

屌你老母 成日蝦人唔還手 打得好

咪 on99, 搞掂香港有真普選先啦

終於清醒了 是你教我們報警沒用的

成身都圓轆轆，做沙包perfect 池！

今日大家都好叻仔叻女

炒飯？

行動最好定返個目標

唔好比互毆成為大眾焦點 先唔會變成 為出而出

條link睇唔到了

係時候del片了

jeng

第一次睇以為係阻膠，點知係最勇，後尾仲要唔夠喉打多幾下

最尾果腳差咁啲力水

多謝分享

春袋先，等佢無力
之後想用咩招都得

舒服真係

關節

舒服

爽過睇Av打飛機，條氣順曬

下次錫埋春袋就爽喇

唔會
唔還手 全世界都會覺得香港人係被虐狂

求下大家，不要被仇恨所控制！
天琦都講

打人唔岩架

臥底做架 關手足乜事

So much better

依套漫畫畫得幾好

係心到笑出黎gd job

兄弟爬山，各有各做
鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

自己友fa嚟
應該督多佢兩針

多謝勇武手足 成長了

真係抵撚死
要還架！

好駁打把聲

你地連和理非都割，點玩？？

但佢比人打斷左套技下次見人用關節技唔好阻止

救人有好多種方法
依位要火酒淋傷口消毒

死撚開啦你
天琦夠話無底線抗爭tim啦
黑警死全家
今晚死全族
永世不得超生

支持前線勇武嚴正執法

希望對住班狗 大家一樣咁勇 咁可以救多好多人

推依個

其實我都唔知

藍衫手足好打得

好似係 又點樣fced

屌 冇backup

最舒服係冇晒啲左膠

btw呢條C鳥 j埋今晚好dele ,入面好多手足冇black bloc

大大力踩爆佢春袋

屌你老母你死全家啦左膠和理非，祝你老母晚晚比黑警屌睇你仲有無仇恨

打佢咪打佢
洗撚理由
你阿爸睇完都係繼續屌鳩手足㗎啦
曬鳩氣

嗱 咁樣係唔好嘅行為，下次唔好咁喇 你又不是福建幚，狗狗唔幇你架

30秒個一腳 踢到轟一聲

爆牙吧

你當我condom呀？？！

個fa好明顯串串貢wor
仲問佢有冇事
做樣都要做下嘅

感謝勇武

完美見血

以其人之道 還自其人之身 大家今日都有進步

同你老豆講再嘈下次打撚埋佢呀

睇到都覺得痛
打得好

督春袋

見唔到有俾仇恨控制 俾人打唔通唔還手？
如果俾仇恨控制咗 班福建佬未拎架生就已經俾人開波啦

林鄭仲唔撚快啲緊急法同戒鹽 等啲黃絲返屋企訓覺 屌你老母！

如果佢同組織claim 唔到足傷錢，例如呢獲之後有長期手尾要跟嘅病，咁佢就會傳開去，佢圍內d人就會變得唔團結（驚有日自己變咗佢咁），內部會慢慢瓦解除非你話有錢到保足曬俾個個人咯

你老母臭西連condom都不如，你老母晚晚比狗屌，你老豆個頭綠撚過綠巨人，你成家今晚死撚晒架啦左膠

真係失晒理性。。。。

有冇人知呢位手足下落

唔好打甩人地d牙呀

種牙又貴又痛架

牙齒要用一世的

唔好post啦

班死廢老當我地流架？

同新屋嶺果班比仲係差太遠

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

個個著撐警tee唔該

其實係分贓不勻
藍衣福建幫內鬥

咁屈太難，因為人嘅膊頭幾結實下，下次要屈屈手腕

五毛你好

無backup ？

漂亮

好治療！

見到香港人終於肯 真·勇武 覺得開心同恩慰😢😢
對垃圾黑幫一定要咁（打埋黑警就仲正）😛😛

jed

要怪就怪黑警執法不公 福建黑底拎晒武器亂咁打人
比人打既仲要比人拉，林鄭係咪仲想拎住警隊同你一齊玉石俱焚

爽！

多啲黎咪密啲手咯
咪以為唔會還拖啊屌你老母

睇完心情靚曬

條link比藍屍report到死咗？有冇back up

手足 做乜留力咁打？

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

屌你老母你去同差佬同福健佬講啦

下次邊度仲有唱國歌呀？

點樣可以down落嚟日日J

我嚟救你架

831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我黎救你架

好輕手

班福建幫有咩舖頭 想幫襯下

未做到最好，下次可以再用力啲！

BTW，唔好打頭 ＆ 用傘無力

唔講咁多
休班警好波

推爆呢張相
問呢個白衣係咪休班警
點解可以拎警盾

臨尾踢頭果腳